［2018DSE]歷史科

究竟DBQ有咩答題技巧
Eassy又應該點樣拆開一舊舊回應
跪求指教

推

Lm

你有冇題目可以做示範呀

Dbq 照抄資料 引用下再加下解釋回應返引言就ok
態度同看法唔好淨係答正/負面咁空泛
看法就答：xxx認為xxx...
態度嘅話就答支持反對個類要係形容詞

Essay 方面
分社會經濟政治軍事方面答 一個範疇一段
要加例子
同要睇係咩題型 洗唔洗加立場
通常"xxx 很大程度上造成xxx 你同意嗎？"呢類就要寫駁論
唔知你想問咩題型 但講住咁多先